狗公鐘意食狗娘還是食狗糧？

如題

推

梁

涼

雞肉狗罐頭